大家點睇世界杯變12碼大戰

不知所謂嘅VAR，而加基本上所有進攻球員入到禁區有少少身體接觸就訓低，之後就12碼，咁樣嘅足球有乜咁好睇？

冇foul又點會吹呢

有無睇架, 邊球12碼吹錯左?

以為話決賽鬥磨之後12碼

我覺得法國入嘅第一球同秘魯炒咗嗰球都唔應該吹12碼

點會

冰島個場要吹多個添，如果無錯嘅話其實有咩問題

牙朗嗰球都插水啦,掂吓就仆低?

咁秘魯個球掂都冇掂都吹十二碼

同意樓主
而家係咪都吹左十二碼先,然後睇Playback發覺掂到少少就說服自己判得啱

仲有c朗入果球同美斯炒果球

唔可以講小小羅

後腳掃到人.........

你自己睇喇

無一球12M吹出黎有問題喎 但12M唔入得兩場姐

無計 因為VAR會放大咗犯規動作
咁啲人一定可以話 咁你無犯規咪無事
所以無得好拗。

好過冇吹 吹錯 又話黑哨
但由犯規冇吹 到球證聽到Var 指示期間
失左波 入左波既話點計

惡性循環
球證知道可以用VAR黎補鑊,係咪都吹左雞先
咁班球員又有更多誘因去搏12碼
feel到掂到少少即刻跌低就實無死
VAR慢鏡睇落又會放大左個碰撞

有冇諗過VAR除左主裁判之外
仲有成四條友係會幫埋眼睇過再判定係咪犯規
同埋今年吹得算係好鬆下

而家十二碼變咗超technical

小小身體碰撞加慢鏡變咗好似好嚴重咁

唔係點開入球大啊 場場細波輸撚死咩

睇多陣波先鳩嗡啦

係踢到腳架話幾少身體接觸都應該要吹架啦

有時根本係進攻球員故意插水，但防守一方只要有小小接觸就變成一個有效嘅犯規而導致12碼，就算唔出腳而進攻一方插水時掂到小小都有，咁咪即係變相鼓勵進攻球員插水？

定係對方入到禁區每次防守都要企到有咁遠得咁遠而唔埋去迫？

你支持果隊遇到同樣情況，落後緊一球又唔吹，睇下你會唔會話球證黑哨囉，問心wor

而家var係假設球證球球都睇得好清楚黎判
就算冇var球證睇得清楚都會判
實際上係公平左

如果球證睇完覺得插手當然唔會判